Tomb Raider 2017 預告嘅預告 除左蘿拉就係吳彥祖

前面有個AJ係到
呢套個女主注定失敗

唔會

AJ 既tomb raider 好悶，係得AJ 夠霸氣頂住
呢套唔知，但trailer 佢個勢好弱

呢個係咪丹麥女孩個老婆

Magneto條女

唔鐘意個女主角....

無樣無身材，新人設果個羅拉就算無左對大奶奶都好靚女架，做乜搵呢條女做

演員﹕

遊戲入面既羅拉﹕

條女成日唔著衫，喺度戲入面會唔會又露點

個女主角最大問題可能係無觀眾緣, 成個樣好似路人甲咁樣

點只路人甲，係美國隨便跌個路牌落街都扑死幾件靚過佢架啦下嘛，搵佢做?

做UNCLE 果陣都睇好女主角

女主角好似好瘦弱咁

吳彥祖仲好J過女主角